喺連儂牆文宣後面貼恐怖圖，不如...

與其貼恐怖圖，不如貼啲藍絲嘅大頭照(加埋相中人個名等資料更好)，會唔會更有效。

首先，藍絲嘅人肯定比我哋少，大多係廢中/廢老，所以有行動力嘅人有限，出嚟行動撕牆可能永遠都得果10-20人。

就算撕完文宣見唔到自己個樣，見到識嘅人時，心入面都會涼一涼，因為可能有日會見到自己比人貼上去。

點做？首先見到有人撕牆唔好急住私了，盡量影低佢大頭照先，起完佢底再將張相貼返喺相中人住果區，增加當事人見到自己嘅機會。

純粹建議，並不返對貼恐怖圖

光復香港，時代革命

自推十連

1/10

2/10

不錯

3/10

可行 g持
推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

721 811 831 新屋嶺

10/10

不錯不錯嚇到班廢老瀨屎

好提議

721 唔見人
831 打死人

咁不如私了算啦

無乜用，不過試下無妨

都好啊
就算o靚仔係街見到自己個樣都嚇一嚇
何況少接觸電子野既廢老

貼果區既撕子狗

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

推

但唔係成日都有手足守，加上有時冇得私了，好似琴日就有狗幫手守住藍絲咁

如果可以直接收佢哋皮，可以減低私了而增加被捕機會，其實可以一試

push

why not both

支持

唔知點解覺得會有開箱既感覺

Push

嚇到佢瀨屎

你咁樣會搞到我都想撕埋一份
對文宣後面內容更加有興趣

好似抽鬼牌，抽中自己大檸樂

連儂墻刮刮卡

831

應該用 Marker 寫人名、電話、做過咩
一搣就暴露晒自己友個人資料
通常佢哋又冇清潔用品喺身
抹唔甩

搵人寫 program 變電子連儂刮刮樂，有冇得諗

幾好

刷刷卡

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都好，幾刺激，班廢物一開見到自己都咪話唔驚。

咁你諗下喎

撕嘅得佢地

姐係見到嘅都係得佢地

咁有咩好驚

好啦你話唔係啊，佢個樣會貼出嚟係第度

咁痴後面又有乜意義

都係覺得擺啲邪咒最好

貼返老豆搵仔d料上去
狗住果區就貼果區

如果攝金粉落文宣後面玩 Glitter bomb
有冇方法唔 team kill

btw 我覺得抌金粉好過淋紅油
畫面冇咁暴力，但係洗成個禮拜都甩唔晒

G持

927 新屋嶺被捕人士人權集會

OK WOR

刮刮卡上線！
恐怖圖，死老竇，死老母，死全家，斷手，斷腳，撞車，逢賭必輸，然後狗仔認領，撕紙狗認領，乜都有。等佢地慢慢抽

Why not?
Support!

就係要令佢哋唔想再撕

邪咒/恐怖圖唔係人人驚，但一見自己比人起曬底，果種心理壓力其實唔小，就好似之前前線有狗比人叫全名都嚇左嚇，更何況呢家宣示緊有撕紙狗大量資料

所有個人資料上曬去
寫住下個就係你

一早要做實體版老豆搵仔

可以，成件事更有威力

有得諗

自衛

gj bro

貼到佢地仔女相仲好

贊成

佢咪撕埋

樓主好聰明

貼佢地幻想比人義剪左既大頭

不過要各位手足幫手起底，自問唔識起底

只可以有時去幫手貼文宣

要咁岩先有得打

貼黎做乜
我地又唔係藍屍狗

可行

呢嗰仲正，大大力推

貼埋相中人俾人獅鳥完之後個樣仲好玩

呢個可能仲掂，push

如果咁嘅話會唔會變咗佢地清曬去嘅動力

Ok喎

呢個提議唔錯

要用好多時間

721 811 831

推,其實之前都有貼開

都可行

其實如果有兩層

最底係 marker, 之後大頭相+撕紙狗資料，之後最面文宣。

愈撕愈大鑊

可能最後自己貼返文宣算

文宣要對準訴求，除非你目標人物係對連儂展覽有做過破壞想提醒大家小心，好似連儂牆亂打人既人藍絲，避免自己做成白色恐怖既加害者

陳大文
2XXX XXXX
打人/撕牆紙

15個字內，快過你痴多張紙啦

幾好！

Both

何君堯個樣都work

面貼一張，撕完又有

可行
721 811 831 新屋嶺

幾得喎！

好wor

各有各做先

Tui

ok

貼都貼狗資料啦，加㩒釘呀

推
最好有埋電話地址

撕開有驚喜一撕即中獎

黑白大頭相，加埋自己個名，仲要成橦牆都係，你都唔好話唔驚

當然會貼，但主要貼撕紙狗資料先，阻嚇佢哋停止撕牆

咁狗嘅資料咪可以留得耐

貼習大大/黨旗
等佢地一撕就會唔小心將習種/黨旗撕開2邊

如果用公司資源既無所謂

咁起碼班廢柴撕完紙識清走佢，唔會就咁丟落地

我鍾意！夠仆街！

阻嚇性加強
恐怖相會免疫

推，十分讚成

推推推推

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

用車頭相嚇l死佢地

PUSH

都可以 放返廢老藍屍撕緊紙嘅相 隔離放人物簡介等大家認識吓

可以

可以兩樣都做

點解唔貼黑警啲資料

整番係撕紙狗龍虎榜？

Good idea push

各貼一半 點睇？

很黃很暴力

阻嚇作用大勁多

呢個唔錯

哇仲可以按區貼巴打好波

可以同獅鳥同步進行

九宮格，中間係廢老，其他係恐佈圖

嚇到痴翻張文宣上去

依啲就有建設性喇

貼曬啲獅子狗詳細地址個人資料先有用

呢招唔錯

929 101

思路正確

叻仔

推！
好主意

呢啲人一係收錢一係on9，
搞到上身就最有威力。

我覺得可以放埋啲以武制暴嘅相上去

Bingo紙咁 睇下揭開中咩

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

Why not both

同埋貼張撕左嘅狗會飛

Support

有點太理想
咁多藍絲 你未必hit 中嗰個藍絲嘅社交圈
二嚟張張唔同人 成本大
如果hit 唔中 = wfc 冇用

再係張相加埋個人資料

推 呢招好

好主意

召喚連儂巴絲

替天行道 以武制暴呀

最好係隔離加埋依句嘢 再撕，下個就係你

佢見到下秒即刻清埋 有作用咩

721 831

721 831 新屋嶺

Good

加幾句欠債還錢天經地義，黑心收賣佬偷呃拐騙，色狼騙才騙色

依個得

大頭放黑警同藍絲個人資料 正

lucky draw囉
十張入面有2張係momo,8張係藍絲樣
睇你抽中乜嗎

好提議。

擁

我覺得要有針對性先得
將藍絲既質料癡去拒地屋企附近

屌仲恐怖過momo

唔錯

屌上次比個momo嚇死

樓主咪啊

整bingo 牆

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

唔小心反轉左貼又得
但記得加番尋爸爸啟事

呢個以後一定做 俾街坊認識下身邊啲恐怖分子

比起恐怖圖更加有精神壓力

Bestgore果啲爛肉血腥圖

撕完見到自己比人起底都咪話唔驚

十分滿分